美國種族地位來講，白人、黑人、亞裔、拉美裔，大家會點排？

唔計印第安人/原住民果啲

白>拉美>亞>黑

黑》白左〉白》拉美

白人人工高好多喎

亞>黑>白>拉

一般:白>黑>拉=亞
黑社會:黑>拉>白>亞

黑=白，尤其近年越下層越多地方黑>白，唔係尊重，係為政治正確
之後到老墨拉美印狗,夠團結夠大膽
最後黃，原因大家明

白＞黑＞拉＞狗＞亞

猶>>>>>>>>>>>>>>其他人

蜥蜴人》》》》地球人

原住民=白=黑=亞=拉美

隨便屌我左膠

白>黑>拉>>>>>>亞

白->黑>拉丁>黃

白>黑>拉 亞最後 唔洗問

唔明點解亞洲人會俾人睇唔起
點廢都唔廢過非洲黑鳩，中東傻鳩，東南亞蝗掛？

淨係知道上面好多自卑戇鳩

黑>所有膚色人種

黑人至上主義
Black lives matter

真

猶太,白人,東亞人,印度人,拉美,黑人

ching去下美國再講嘢

亞洲人地位低係事實
但只係想搵原因
同二戰打輸有關？

戰後
美軍喺日本東南亞駐紮
女人任玩
男嘅er都無得er

細粒
唔夠團結

1白
2拉丁
3黑/亞

事你老母
出去認識多啲世界先講嘢啦

關咩事，蒙古人都係亞洲人，都可以打到歐洲

白黑拉亞 好簡單睇女人點簡伴侣sp就知

問亞洲女人點簡？

有聽過一個解釋
係因為亞洲人唔夠慘唔夠窮
所以幫亞洲人搶唔到光環

於是亞洲人就成為所有種族嘅出氣袋

亞最尾

拉美地位點會低

J短

呢度啲人最鐘意踩亞裔佢哋眼中淨係得打架能力同暴動能力
建議將黑猩猩加入排名 一定第一

因為只有亞裔會瘋狂踩自己睇下上面果d

唔關身型事
好多Latino 夠唔高啦 咪一樣地位高過Asian
但d鬼佬唔敢搞佢地係因為佢地人多 同埋夠惡 又多黑幫 反而asian就太乖太自閉

如果你有美國親戚就會知
「美國到處都有歧視團體
佢同我講過有個機場請晒自己種族」
（唔比其他人入去做，排斥埋白人）

唔團結 怕事

同香港啲南亞仔一樣，夠狼夠團結

（2017年）黑猩猩竟比人聰明？他用這實驗結果證明為何黃種人智商高卻不是人類霸主

only black lives matter

韓仔同越南仔不知幾團結

日>>>>>>>>>猶

收入可能係

依樣真
而且去到邊都搵到錢

King of the Hill，即係個佛系肥仔，其中個讀書好勁，音樂好叻，參加好多課外活動嘅老撾裔女仔Connie想入一問名校嘅summer camp。

但個校長reject佢。因為佢係Asian，唔夠窮唔夠慘，但又唔夠有錢去捐學校。而且老豆老母無吸毒，無得同黑人啲勵志故事比

之後佢老豆老母就去參加當地黑社會，自我放棄，唔明之前噉努力賺錢做乜鳩

排你老母